連登發現超級痴線佬

每一兩個鐘就開一個腳post
全部都係腳趾 腳汁 腳味 黑絲呀
癲撚過當年腦魔
各位女仔依排唔好著露趾鞋出街。

以前有個幫人lai腳嘅職業。。

但你每個post都睇過

你都唔差 成日mon實佢

要睇下佢有幾撚痴線嘛

咁就叫痴線佬？你真係未見過大蛇屙尿

Clssssss
小妹驚驚

比2條痴線佬狙擊成一年幾
呢d先叫痴線

半斤八兩？

lm

小妹驚驚

驚驚

[哲學題]專mon痴線佬post既痴線佬定專開痴線post既痴線佬痴線

肥絲大隻俾人奶緊腳指?
竟然唔留言: 小妹驚驚